前線內訌係想點？？（非分化）

我唔想做分化撚
但真心前線可唔可以唔好成日鬧交
上次85係北角鬧左一次
嘈話要唔要返新光定留北角狗屋
今日係沙田同牛頭角又鬧多次
我唔覺得個啲係鬼
應該都係太躁底衰衝動
但真係嘈得多你地會俾人屌你地係鬼想搞分化
唔該你地唔好再鬧交
鬧到好多手足其實好無癮
最後每次轉場都會少一堆人
而且聽你地鬧交又好無意思
不如大家冷靜少少做賽後檢討好過
有商有量
小弟每次都跟你地留到最後
但今日真係一返到德福就聽到你地嘈交好無癮
尤其係今日係大圍仲有人想打交話要隻抽
我個時心諗屌你香蕉糖咩？
我地之所以拖到咁耐打到咁耐就係因為我地團結
你地鬧交真係會鬧走好多人覺得你地無意思
求下各位大佬
唔好再屌人老母鬧交

推

推到前線睇到呀屌

天氣熱,好難忍得住,sor

有人既地方就有情緒，要講就係現場調停

幫推

唔好再屌自己人

推呀

push

今日喺佐敦傾下一站去邊，一唔啱聽就語氣差+粗口，無癮走左，sor

適量既嘈交無問題 無大台 大家都個體 各有意見
但嘈完要解決個問題 同埋要識得收